［求FACT CHECK］黑警直接攻擊記者

有冇人有另一個角度影到？

嘩 屌佢老味

推

集合曬 所有打擊媒體工作既聲畫 放上外國網

求片求圖

屌，factcheck fact check推撚死班黑警

鬼佬commander： No! The are the press!
偽進犬：Yes sir (然後press the button噴嘢）

懷疑啲差佬見到press 睇咗做please,
以為口號嚟

推到國際記者見到

記者：press
差佬：哦你叫我禁制

有冇片，冇片唔好推

其他狗圍埋一堆 呢隻白衫咁勇自己衝出去？？

大家小心。依隻係狗

搵人放去9gag
Press?

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

好似係蘋果影到

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

法國黃背心運動的 8 堂課